其中一人告诉VOSD，她今年春天开始收到数百美元的水费账单，并说她不得不用孩子的大学课本上的钱来支付这些账单。晨报：圣地亚哥人在水债中溺水|圣地亚哥之声| 2021年1月28日|圣地亚哥之声
今天的非小说类书籍不是昨天的教科书。小说还是非小说？孩子们真正喜欢读的东西|Valerie Strauss | 2021年1月26日|华盛顿邮报
漫步国会大理石大厅远比在教科书中读到有关该机构的内容更有力量。我们有些人高中时去华盛顿的那次旅行？它必须是强制性的|佩图拉·德沃夏克| 2021年1月21日|华盛顿邮报
29岁的艾米·威尔逊（Amy Wilson）是华盛顿州的一名建筑师，她有一个教科书式的失业故事。你可能没想到会搬回父母家。以下是如何充分利用它|伊丽莎白·希思| 2021年1月19日|华盛顿邮报
她详细的病毒照片出现在教科书和科学文章中。琼·阿尔梅达不太可能发现冠状病毒|苏珊娜·斯莱德| 2021年1月12日|华盛顿邮报|
这正是他们在教科书中列出的，这就是杰克逊想要的。斯通沃尔·杰克逊，VMI最四面楚歌的教授| s.C.格温| 2014年11月29日|每日野兽
赌注很高：德克萨斯州采用教科书意味着一笔非常有利可图的销售。在德克萨斯州的教科书中，摩西是一位开国元勋| Edward Countryman | 2014年9月22日| DAILY BEAST
现在，SBOE正在考虑教科书出版商根据TEKS要求制作了什么。在德克萨斯州的教科书中，摩西是一位开国元勋| Edward Countryman | 2014年9月22日| DAILY BEAST
越南战争提供了教科书上的案例，说明了图片可以做些什么来塑造我们的理解。当一张照片太强大时|杰夫·格林菲尔德| 2014年9月15日|每日野兽
因此，我们缺乏帮助我们预测下一个问题的典型医学教科书详细程度。埃默里将对埃博拉发动高科技战争|肯特·塞普科维茨| 2014年8月1日|每日野兽
如果是这样的话，我们也许会质疑它相对于我们的教科书教学方法的优越性。Lippincott的通俗文学和科学杂志|多种多样
这本书的目的不是仅仅提供一本教科书或一篇关于历史事件的学术论文。两大共和国：罗马和美国|詹姆斯·汉密尔顿·刘易斯
我可以看到他在一些他还是学生的时候就过时的教科书里把这一切都找出来了。特伦特的最后一个案例| E.C.（埃德蒙·克莱休）本特利
一本诊断和预后教科书，供了解罪犯的所有相关人员使用。社会学导论|罗伯特·E·帕克
如果读者想了解这些频率，可以在物理教科书中找到这些信息。人性科学|威廉·亨利·派尔